Reddit有個po講金鐘站搜身 推一推thanks

pish

Push

HK cops detaining protestors without reasons in MTR station